(掛國旗）今日國慶咩？

無啦啦中資銀行走去掛國旗？今日國慶咩？

商業宣傳

推

係要表態呀
中西區都有中資掛旗

俾大家破壞

見一支拆/畫一支好唔好

上環招商局都掛咗

掛一拆十

即係阿爺話：「你搞我一支旗，我就掛一千支旗」

支那狗滅支那？

[black]拎去前線打仗[/black]

有親人返中資,收到風話要所有中資公司插枝國旗宣示主權喎,屌咁又係想講要不是中國果啲野

哦....有無話要掛幾耐？

有天眼望住啊....

呢層佢又冇講呀，我諗頂晒龍咪一個星期，其實冇乜作為，唔通我見到你支旗又驚啦咩，做好marking方便搞尻你添

唔好攻入去，爆銀行好大鑊，外資都會嚇走晒。

咁銀行以外咪得囉

插旗引人破壞銀行變暴徒好仆街。

忍得耐要射

做得俐落天眼又如何

🇭🇰❔🇨🇳